
                      Como siempre,desde El sexto sentido ya no consiguen volvernos a sorprender... Pero esta bien hecha,se deja ver. Y algun que otro buen susto,a pesar de lo lenta que se hace a veces.
        
            